阿sir, 點解你唔捉埋laser 筆呢個軍火商人？

阿sir, 個賣家唔止十支八支laser 筆
點解唔拉鳩埋佢 ？

拉鳩埋個軍火商啊嘛

多D人問候你屋企 先溫馨D

今日咁多人持有並使用laser筆，你未拉曬佢地囉
又唔敢喎

屌你老味， 支laser 筆 OSHA 有standard 邊D比賣邊D唔比賣 有哂分類 有都係supplier 問題 幾時去買家度